話人武肺恐懼撚果D都係柒頭嚟

你由細到大冇嘢驚架?
你唔去笑下驚甴曱嘅人?
你唔去笑下有恐警症嘅人?
人哋怕洗牙你又唔去笑下佢?
D人怕打針怕食藥你又唔去笑下人哋?
人哋驚鬼我唔驚我都唔會笑人哋啦～